「永遠懷念」 FF8 elana 比人 GG咗

我覺得 elana 係第三靚嘅女主角嚟

1. Gal gadot

2. Jordana Brewster

3. Elsa pataky

Ramsey?